---
author: "Steve Klabnik and Carol Nichols"
date: 2022-02-24
linktitle: Больше о Cargo и Crates.io
menu:
main:
parent: tutorials
next: /tutorials/github-pages-blog
prev: /tutorials/automated-deployments
title: 14 Больше о Cargo и Crates.io
categories: 14 more about cargo
tags:
- rust
---


До сих пор мы использовали только самые основные возможности Cargo для сборки, запуска и тестирования нашего кода, но он может делать гораздо больше. В этой главе мы обсудим некоторые другие, более продвинутые возможности, чтобы показать вам, как сделать следующее:

- Настраивать вашу сборку с помощью профилей выпуска
- Публиковать библиотеки на [crates.io](https://crates.io/)<!-- <!----> -->
- Организовывать крупные проекты с рабочими пространствами
- Устанавливать бинарные файлы из [crates.io](https://crates.io/)<!-- <!----> -->
- Расширять Cargo с помощью пользовательских команд

Cargo может сделать даже больше, чем мы расскажем в этой главе, поэтому полное описание всех его возможностей смотрите в [его документации](http://doc.rust-lang.org/cargo/).
